屌啲女好on9，一句冇安全感就挽哂

睇嚟要同異性斷絕來往先比到所謂安全感佢
成日喊苦喊忽

仲要成日問個個女仔邊個黎

屌幫女仔補習都比佢屌